{
  "Yongjae Kim": "김용재",
  "Frontend Engineer": "프론트엔드 엔지니어",
  "aiming for Fullstack": "풀스택을 목표로 합니다.",
  "Dedicated to crafting intuitive & user-centric": "직관적이고 사용자 중심적인",
  "Experiences with clean & maintainable code.": "깨끗하고 유지보수 가능한 코드로 경험을 만듭니다.",
  "Passionate about building seamless UX": "원활한 UX 구축에 열정을 가지고",
  "From feature planning to deployment.": "기능 기획부터 배포까지 책임집니다.",
  "Skills": "기술",
  "Experiences": "경험",
  "Projects": "프로젝트",
  "Educations": "교육",
  "Studies": "학습",
  "Github": "깃헙",
  "Instagram": "인스타그램",
  "LinkedIn": "링크드인",
  "Blog": "블로그",
  "Key Achievements & Contributions": "주요 성과 및 기여 내용",
  "Dashboard Development": "대시보드 개발",
  "Customized dashboard with real-time visualized analytics using Recharts library.": "Recharts 라이브러리를 활용해 실시간으로 시각화된 분석을 제공하는 맞춤형 대시보드를 개발했습니다.",
  "Added a 'Do Not Disturb' mode for scheduled quiet hours on mobile apps.": "모바일 앱에 특정 시간 동안 알림을 차단하는 ‘방해 금지’ 모드를 추가했습니다.",
  "Cross-Platform Notification System": "크로스 플랫폼 알림 시스템",
  "Testing & Code Reliability": "테스트 및 코드 신뢰성",
  "Core Page Developments": "핵심 페이지 개발",
  "Security & Authentication Enhancements": "보안 및 인증 향상",
  "Login session extension feature to reduce unintended logouts and enhance user experience.": "의도치 않은 로그아웃을 줄이고 사용자 경험을 향상시키기 위해 로그인 세션 연장 기능을 구현했습니다.",
  "Product Image Upload & Editing": "제품 이미지 업로드 및 편집",
  "3D Warehouse Visualization": "3D 물류센터 시각화",
  "Improved warehouse navigation by adding rack search and clickable mini-map features, enhancing usability for warehouse staffs.": "랙 검색 및 클릭 가능한 미니맵 기능을 추가하여 물류센터 탐색 기능을 개선하고 센터 직원의 사용성을 향상시켰습니다.",
  "Multi-Size Barcode Printing System": "다양한 크기의 바코드 인쇄 시스템",
  "Includes print preview and 5 multi-size selection, increasing efficiency for warehouse staffs.": "인쇄 미리보기와 5가지 다양한 크기 선택 기능을 추가하여 센터 업무 효율성을 향상시켰습니다.",
  "Continuous Deployment & Versioning Improvements": "지속적인 배포 및 버전 관리 개선",
  "SEO & Server-Side Rendering (SSR)": "SEO 및 서버 측 렌더링(SSR)",
  "Pre-rendered critical content, reducing initial load times and improving engagement across platforms.": "중요 콘텐츠의 사전 렌더링을 통해 초기 로드 시간을 줄이고 플랫폼 전반의 참여도를 향상시켰습니다.",
  "Automatic PR Labeler for team productivity": "팀 생산성을 위한 자동 PR 라벨러",
  "D-day label is automatically updated daily, reducing by one day until it reaches 'D-0'.": "D-day 라벨은 매일 자동으로 업데이트되어 'D-0'에 도달할 때까지 하루씩 줄어듭니다.",
  "Bold9 is e-commerce fulfilment company specialising in end-to-end logistics, including inventory management, multi-temperature storage, and international shipping": "Bold9는 재고 관리, 다중 온도 보관, 국제 배송을 포함한 종단 간 물류를 전문으로 하는 이커머스 풀필먼트 회사입니다.",
  "Bold9": "볼드나인",
  "Bold9, Seoul": "(주)볼드나인, 서울",
  "Client": "클라이언트",
  "Server": "서버",
  "Both": "모두 포함",
  "Usage": "사용률",
  "Hide Details": "접기",
  "Overseas Sales": "해외영업",
  "DRGEM, Gyeonggi-do": "(주)디알젬, 경기도",
  "DRGEM is manufacturer of advanced digital X-ray systems for global medical imaging solutions": "DRGEM은 글로벌 의료 영상 솔루션을 위한 고급 디지털 X선 시스템 제조업체입니다.",
  "Collaborated with R&D, quality management, and legal teams to resolve technical issues, revise OEM contracts, and support product development.": "기술 문제를 해결하고, OEM 계약을 개정하고, 제품 개발을 지원하기 위해 R&D, 품질 관리 및 법무 팀과 협력했습니다.",
  "Gathered market insights and drove product sales strategies by attending global medical exhibitions (RSNA, ECR, ARAB HEALTH).": "글로벌 의료 전시회(RSNA, ECR, ARAB HEALTH)에 참석하여 시장 통찰력을 얻고 제품 판매 전략을 추진했습니다.",
  "Personal": "개인",
  "Full Stack": "풀스택",
  "A real-time multi-language translation app (14 languages) with parallel translation, speech recognition, offline support, and subscription-based monetization": "14개 언어를 지원하며, 병렬 번역·음성 인식·오프라인 기능과 구독 기반 모델을 갖춘 실시간 다국어 번역 서비스",
  "A personal home training service designed to help users customize and track their fitness journey": "사용자가 피트니스 여정을 커스터마이징하고 운동 과정을 추적할 수 있도록 설계된 개인 홈 트레이닝 서비스",
  "github": "깃헙",
  "deploy": "배포",
  "work history": "작업내역",
  "details": "상세 정보",
  "figma": "피그마",
  "An interactive photo-sharing platform that connects users through shared images and conversations": "이미지 공유와 대화를 통해 사용자를 연결하는 대화형 사진 공유 플랫폼",
  "Implemented secure image upload with progress tracking and server-side timestamping for efficient media management.": "효율적인 미디어 관리를 위해 진행 상황 추적 및 서버 측 타임스탬프 기능을 갖춘 안전한 이미지 업로드를 구현했습니다.",
  "A chart and map service providing real-time global COVID-19 data": "실시간 전 세계 COVID-19 데이터를 제공하는 차트 및 지도 서비스",
  "Integrated the disease.sh API to process and fetch COVID-19 data, including infections, recoveries, and deaths.": "감염, 회복, 사망자 수를 포함한 COVID-19 데이터를 처리하고 가져오기 위해 disease.sh API 를 이용했습니다.",
  "Team": "팀",
  "Front End": "프론트엔드",
  "A digital illustrated diary service letting users relive childhood vacation journaling with a retro-style interface. They can draw, write, edit entries, share diaries, exchange encouraging comments, and interact using stamp-like reactions, recreating the joy of childhood journaling": "레트로 스타일의 인터페이스를 통해 어린 시절의 방학 일기 쓰기를 다시 경험할 수 있는 디지털 그림 일기 서비스입니다. 그림을 그리고, 글을 쓰고, 항목을 편집하고, 일기를 공유하고, 격려의 댓글을 주고받고, 도장을 찍어주는 방식으로 소통하며 어린 시절 일기 쓰기의 즐거움을 다시 느낄 수 있습니다.",
  "Integrated social logins (Google and Kakao) for seamless access.": "원활한 접속을 위해 통합 소셜 로그인(구글, 카카오)을 제공합니다.",
  "Added smooth loading effects to enhance page transition experience.": "페이지 전환 경험을 향상시키기 위해 부드러운 로딩 효과를 추가했습니다.",
  "works": "작업물",
  "Back End": "백엔드",
  "A recipe-sharing service created in response to increased home cooking during COVID-19. Users can share family recipes, rate, and comment on others’ dishes, while the platform highlights popular recipes of the week, fostering a community around discovering and enjoying delicious meals": "코로나19로 인해 집밥이 늘어나면서 레시피 공유 서비스가 탄생했습니다. 사용자들은 가족 레시피를 공유하고, 다른 사람들의 요리에 평점을 매기고, 댓글을 남길 수 있습니다. 또한, 플랫폼은 매주 인기 레시피를 소개하여 맛있는 음식을 발견하고 즐기는 커뮤니티를 형성합니다.",
  "Bachelor of Computer Science": "컴퓨터과학 학사",
  "Full-stack course based on JavaScript": "JavaScript 기반 풀스택 과정",
  "Bachelor of Economics": "경제학 학사",
  "Soongsil University, South Korea": "숭실대학교, 대한민국",
  "Clone": "클론",
  "Email": "이메일",
  "Timezone: Korea Standard Time — GMT+9": "시간대: 한국 표준시 — GMT+9",
  "Download Resume": "이력서 다운받기",
  "Designed and configured a user-friendly UI for a global COVID-19 data service.": "전세계 COVID-19 데이터 서비스를 위한 사용자 친화적인 UI를 설계하고 구성했습니다.",
  "Connect to Notion": "노션 열기",
  "Connect to Blog": "블로그 열기",
  "Connect to Github Repo": "깃헙 레포지토리 열기",
  "Connect to Github Codes": "깃헙 코드 보기",
  "Connect to DBDiagram": "DB 다이어그램 보기",
  "Connect to deployed site": "사이트 보기",
  "Jun 2021 - Jun 2025": "2021.6 - 2025.6",
  "May - Sep 2024": "2024.5 - 2024.9",
  "Jan 2018 - Feb 2020": "2018.1 - 2020.2",
  "Apr 2021": "2021.4",
  "Feb - Mar 2021": "2021.2 - 2021.3",
  "Jan - Feb 2021": "2021.1 - 2021.2",
  "Mar 2022 - Aug 2024": "2022.3 - 2024.8",
  "Oct 2020 - Mar 2021": "2020.10 - 2021.3",
  "Mar 2010 - Feb 2018": "2010.3 - 2018.2",
  "Performance Optimization & UX Enhancements": "성능 최적화 및 사용자 경험 개선",
  "Details": "상세",
  "View Details": "상세 보기",
  "Back": "돌아가기",
  "Close": "닫기",
  "Additional Details": "추가 세부사항",
  "Enhanced product management with advanced image processing capabilities.": "고급 이미지 처리 기능을 활용한 제품 관리 개선",
  "Tech Stack": "기술 스택",
  "Links": "링크",
  "Period": "기간",
  "Role": "역할",
  "Type": "유형"
}
